Laat zien: zei de reiziger toen, naar het voorhoofd van de heuvel.
Zie: stuurde de man der wegen terug, met uitgestrekte vinger.
"Je gaat naar beneden hier, en dwars door de straat en langs de fontein - " "Tot de duivel met dat alles!"
onderbrak de andere, rolde zijn oog over het landschap.
"Ik ga door geen straten en langs geen fonteinen.
Nou Nou Ongeveer twee leagues voorbij de top van die heuvel boven de dorp."
Goed.
Wanneer stop je met werken? "
"Tijdens zonsondergang."
"Wil je me wekken, voordat je vertrekt?
